新emoji隻西面月亮好撚柒！

俾人打脹左咁🤢

呢個算唔算比人打脹左

依個好得意🤢

🌚

🤦🏻‍♀️

🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚

西得過你個西樣咩

🌝🌝🌝🌝🌝🌝

乜你仲未死

係whatsapp 都可以做痴線佬🤡

🤦🏻‍♂️柒

🤞🏻🤳🏻🤷🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🐕🤧🤤🤜🏻🤛🏻🤝👩🏻‍🌾🤰🏻⛲️🗼🏰🏯🎠🎢🎡🏟🌋🏜🤸🏻‍♀️🥊☄️

🤤

屌你老母留名

本身呢兩個都柒

你on9？ios9果陣幾靚

🤡🤢🦁

好可愛🤤

無update睇唔到

🌚🌝🌞🍌🍌🍌🍌

🤣